不要說好嬲好嬲，之後就番工

試著說：好嬲好嬲，操體能，保護自己；做twitter／紅媒任務；支援手足via tg channels／買黃店

推 gym room 重開

唔出嚟咪無事囉
留喺屋企retweet下
出街食下黄店咪算囉

push

好嬲好嬲 食黃店得唔得

光復香港 Twitter革命

一嬲就記住做

不要說好嬲好嬲
因為嬲完你班友都係唔敢上前線
所以嬲咩鳩 嬲自己好撚過啦
又要在乎但又要軟弱
不折不扣嘅賤種